要求永求封鎖會員 火雞姐細妹 #236232

-經常性發放假新聞假消息
-洗板
-不斷自己幫自己鳩推post

admin 唔該做嘢

連仔唔該做嘢

日日開post撐黑人唔知做乜鳩

應佢做乜

支持連仔做野

重複出同類型post bam 唔bam 得

Push

推

佢係咪俾人ban 咗

我搵唔到佢ac

冇晒post

一早應該BAN,假膠扮5毛

笑死

笑撚死我
連仔真係BAN鳩左佢

幾時BAN埋巨LIN提子

群魔亂舞咁

pin埋呢個，條友又係五毛狗黎

呢隻提子都做到出晒面

詹狗事件之後, 連仔做野快咗好多

G持

好似真係ban 咗

ban得好

生前POST

admin 請做嘢 發現五毛狗 多提點大家

good ban